市民去poly未？ 有人就得

不了

危險

冇人叫你企前線中間
佢企附近 做到個好多市民圍觀既現象

all area surrounded by tg

又話齊上齊落後
依家守中大既人唔係食緊咩？

你到左未..唔見你

未到 在mk

佢狗黎，一早到左

戰鼓, 號角
poly 打陣地戰
士氣好重要
poly 無音響組架咩

Push

全港宿一燒！
黑警死全家不是口號!!

推